有女人用膠紙綁住隻貓

屌

此帖必火

Push

電話☎️

屌佢老母閪 呢啲社會垃圾 推撚爆佢

63606344

大陸仔

佢自己咁撚樣俾人綁住得唔撚得呀

呢d 支那賤種女人真係比狗屌

仲要爛醒寫埋個電話

搵人用膠紙封撚住佢個口
再用膠紙痴住佢隻手落火車路軌等車輾撚爆佢隻手

買個公仔算啦
係要衝出黎

打去屌七個八婆

推，屌你老母

推到佢入去坐

搵人起佢底，報狗啦屌

屌你老味臭閪香港真係好撚多痴線女人

Post 上天下貓貓

好快會推到俾人拉

推，死八婆

推

屌佢老母

都幾高創意

屌佢老味
搵人係佢訓教果陣痴住佢條頸又得唔得

屌 推上報

on撚79

屌 嬲到個人震哂

推，要救貓貓！

傻撚咗？

推左先

痴線
貓仔個樣好驚

香港啲女人真係痴撚線㗎

推推推推

推佢老母

垃圾女人

屌佢老味

推到佢仆街

仆街女人

痴撚線

up

Pish

咁撚可愛都忍心虐
所以話人性本惡

老女人冇人同佢玩sm就sm隻貓屌佢老母

又批鬥篤灰助長政權

屌真係冇性架

弱撚智
痴撚線架

試下我用膠紙咁痴住你

推佢老母臭閪

Gj

有人打左去 屌鳩佢未

屌!!!!!!!!!

睇佢打字都睇得出真心弱智

push

撕開一定好撚痛 好似痴腳毛咁

臭雞，仆街死全家

唔聽我電話

屌佢老母推

cls

推！

痴線 自己瞓啦咩事呀
隻貓仔個樣好驚

虐畜撚死全家

屌，真係要考牌要準養小動物

好慘呀 啲貓毛咪甩晒
冇心養就唔好養啦

心理變態

死臭西

擔心貓仔 佢一定好驚

dklm推爆個死8婆

女人係咁

推撚到佢仆街

p牌推唔到

我屌你老母呀臭閪

推到佢仆街！！

對付呢d人
以其人之道 還治其人之身就岩

人神共憤!!!

嘩屌你老母

搵膠紙痴住你個閪呀

虐待動物

佢好似係有精神病
果陣係貓cafe見到果個好似係佢
佢捉住啲貓 打死都唔比佢走 摟到實一實
係啲staff制止佢佢先停止左陣

cls屌佢老母臭閪女人

愛協喺唔會理，保護動物嘅組織喺錢就識收，見到都唔會理。當然你報警果時講呢類嘢，警察更加唔會理，喺警局食多支煙唔好？

推到你食屎

有臭閪用膠紙綁撚住隻貓

Carmen Kwok
仲有冇其他資料？
要告佢都要有多啲料先得

PIN THIS

手山

用我把雷神鎚3310 打撚爆條狗男女個頭

唔好幫佢買 係情緒勒索
直接報狗

呢個page係咪唯一黃藍共存到嘅地方

咁益佢

已有

連登法庭發出通緝令

推爆佢

甩哂事小
扯果下痛死呀

點解呢幾日咁多虐待動物案
真係養動物同生仔女同應該要考牌

老女人

好撚樣衰癡線

咁應該推到佢入青山

CLS 咁鐘意攬攬公仔啦

PUSH

屌你老母咩死仆街....

火鉗劉明

屌 on9學人養貓

痴撚柒線

推到佢坐監

屌你個女人一睇就知變態
貓仔驚撚到呢 買返來唔中意 屌你老母

推上熱門， 報左spca未

屌佢老母臭閪！！！！！！

屌貓好慘推佢老母

綁撚住海丟落海啦屌

火你老母

嘩屌痴撚線

賤婦一睇個樣就知精神病

真心要報狗搵到佢出黎 送佢入青山

推呀屌 虐貓正仆街

屌呢啲嘢好玩咩
呢啲人渣應該搵膠紙黐喺電燈柱

八婆死全家啦屌 隻貓好慘

推貓義工唔該做嘢

DKLMCH

新人類唔會有事！完！

推推推推推

頭先打咗一次
話如果冇人聽就咩咩咩

個樣似癲癲地

呢排咁多痴線西

痴很線

救救貓貓！！

pishh

咁撚顛

個樣好撚嘔心，不過都唔夠個心地嘔心

痴撚線
落地獄啦呢d

一睇個樣就知係唔正常果堆黎

似白卡
養動物應該要考牌

睇個樣似癲癲地白卡婆

個樣好撚恐怖

推呀屌

DKLM

呢個女子唔適合養寵物

推，屌佢老母Cls架

痴撚線隻貓好危險
隨時俾佢虐待至死

報狗

哇diu，攞番膠紙包番呢條臭西

屌戇鳩就咪養寵物啦

臭閪肥女人屌你放低隻貓呀

啲中女真係好撚痴線

屌你老母

貓貓個樣驚撚到，虐貓落地獄

導友黎？

又嘥咗個acc啦戇鳩仔

cls屍煙啲friend嚟㗎

搵人買左隻貓先

痴撚線 個女人心理變態

救左隻貓先

落地獄 咁樣對貓貓

痴線

心理變態就肯定有

癡撚線

呢個老女人, 睇個閪樣都知變態

Don’t fuck with cats

屌你老母臭西

屌你老母 咁撚多癲臭閪 痴撚線

年中係咪領養唔少貓再拎去賣？

痴撚線㗎

貓貓個樣好搞笑

日日都有人虐待動物嘅 係咪cls架

真係CLS

屌有無人知搵咩組織幫手

幫推

似青山病人

哇何方妖孽

推到自殺

哇個畫面真係唔敢想像

人來嫁 屌那媽 成隻巫婆咁
相由心生 賤種樣

肯定唔只一隻

推1

幫推下等易d搵到買家呀

推到佢仆街cls

痴撚線 有病㗎

咁撚樣都有男朋友

屌你老母八婆 推到佢老母同佢出黎做雞

九唔撚搭八
真正助長政權係你呢啲垃圾

隻貓比我帶走
個仆街女人比黑警帶走

有無人可以買左隻貓佢，好慘

用膠紙貼撚住佢個臭閪

希臘文

屌 正仆街

唔係 係入面啲黃好團結
成日有人「唔覺意」影到電視睇緊TVB
啲人就會係咁留言話
仲睇TVB 貓貓都頂唔順想推部電視
之類嘅說話

Google search 佢電話搵到一㩒link就咁

俄文字母嚟喎

巫婆樣

簡直係酷刑

約佢出嚟用膠紙綁返佢

你都係希臘住？

貓貓

唔係屌我都唔知點解會出希臘文

有啲似

喂錯重點

點搵到

推上報！

藍屍樣

睜大眼、長面、勾鼻、兜下爬、兩腮削：非常歹毒

我屌你老味

大佬呀，貼恐怖嘢畀返啲警告字眼好喎

有啲良心都唔會搞鳩小動物啦

同敵視你單野一樣咁

有時有d post會圍屌藍屍主人添

綁落高壓電塔就啱

西女人cls

屌佢老母
推到告佢虐待動物

俄文呀⋯⋯⋯⋯⋯

推到佢比人告！

有冇人起到佢底？

我預言佢日日全身被淋萬能膠，私了佢條賤人八婆。

精神病？

屌真係好撚嬲每次見到
點解可以咁撚仆街！

咁老都嫁唔出係會心理變態

DKLM !!!

推到條八婆仆街

推撚到佢坐監屌你老母

佢個FD LIST都係中國狗 係香港工作

巫婆咁嘅樣

推 dklm

呢條咪之前係mk搞鳩街站個條藍蛆八婆？

推爆，要將佢四肢用AA膠痴死

之前都試過推到受理
拿拿林繼續！！

報咗警未 屌你老母

推到佢冚家產

Mon po狗
係時候做嘢啦

屌！

推上報啦

何止公審
拉佢去坐監都仲得

推到上報~!!!!!!!!

咁點撚解要用膠紙痴住 ON9

相由心生

CLS

正仆街

嘩屌

呢啲人係咪反社會人格，係想挑戰網民有冇本事挖到佢哋出嚟？

屌佢老母
就係有太多呢種人渣敗類

Factcheck左係藍絲未

萬一係手足點算 督左手足俾差佬就尷尬

佢之前聯絡過貓義工想領養
應該會布貓義工布佢資料的
求share出黎

屌你老母。

屌你老母冇撚腦

好撚陰公次次見到呢啲都好撚嬲

屌佢老母啦搵封箱膠紙黎綁撚住返條八婆轉頭
咁撚大膽虐畜洗定個八月十五啦

隻貓好驚好慘
啲膠紙搣落黎果下實痛死佢

wow

九成九有精神病
有病唔去醫走去折磨貓貓

個group 啲人偏黃
一有藍絲post 藍野就俾人圍屌

推撚到佢死

有冇人可以幫到手 救到隻貓貓

癲婆有樣睇

Cls

痴線女人

真係乜嘢仆街人都有

幾時俾天收

告佢虐貓

死臭閪！！！

Blocked

最新情況點 推咗上報未 報咗警未

推！
希望貓貓無事！

死全家

救救隻貓

推爆1001
我自己屋企養隻狗我錫佢都錫唔切

貓棍

班藍嘅19年開咗個新group㗎 最後當然冇乜人氣

個死八婆，一定有人用AA膠淋佢全身

想攬野買公仔啦屌

屌個閪女人睇樣都覺精神有問題，成隻青鬼咁

push 推到佢仆街

死臭西，祝佢全家俾雷劈dklm

推撚到佢仆街冚家剷

慘

去死啦八婆

無人推？

推到佢俾人用膠紙綁返為止

推緊 推緊

你推我又推

有冇巴絲有興趣組團
約佢扮有意買佢隻貓
之後出到嚟……

唔知隻貓而家點

咁痴法 啲毛一定俾條賤種扯曬出黎啦

女權禍害

隻貓貓有冇事

最新消息已拉

呢啲人應該坐十年
屌撚左出聲
淨係睇到都覺得痛

有病？
養貓要考牌

唔係借刀啩？

難
之前高空丟d貓兔倉鼠龜落街都冇事
有法不依
香港就黎同支那睇齊